有無人有買開蕃茜煮野食，邊度買到靚嘅？

taste果啲狗也不屌，24蚊得少少，仲要無味嘅
我喺加拿大買，個幾加紙有勁多，而且好香

有無人知香港邊度買好

自推

油麻地街市賣有機野果間 好平

喂唔該晒，我去睇下先

我想自己種 有無地方有得賣

自己種 啲濕鳩花舖有種子賣 好平

要唔要種幾盤先夠用

我都想知 難唔難種

一田都賣得幾平
平Taste一半 但多一倍

自己種過basil 陽光好重要
但最後比蟲食哂
香港地 都係買算啦

去澳洲旅行個陣係當地超市買
唔洗十蚊港紙，多過香港賣二三十蚊個d

屌，你咁講又ok喎

咁番閪邊度有得買

Bob叔好多時都用